是日晚餐(狗食)。。。。。。。

佢老味程機cancel左，死死地氣去食飯

一乾三濕

屌那星開錯台

好似幾正

不過都係要

狗都唔食

九刀，唔蝕